１ 小 時 後 顯 示 評 分 , 係 咩 邏 輯 ?

當初話因為怕被影響評分而設定

依家1粒鐘後顯示評分, 點解admin會覺得1粒鐘後就唔會有人亂評
而當初有無數據顯示, 本身無呢個設定, 就會出現好多亂評既情況?

相反我注意到, 因為你呢個設定, 導致好多人覺得瀏覽體驗不足

而且如果admin"怕被影響評分而設定", 大可以設定投票後出現結果, 簡單講, 現時做法並唔係解決你提出個問題既好方法

只係睇你地願唔願意用資源去儲存 "每一個帳戶, 1小時間內既新post而又投票過既post, 然後顯示結果"

我都唔認同hidden vote

唉唷，冇得比你地咁容易spin 風向嘛，嬲？

推

瀏覽體驗不足....
>>
做乜尻